［緊急］請幫忙召喚登報經秘書傳話，想問問可唔可以登埋瑞士

啱啱先醒起警犬既新槍P250Dcc ,，SIG 516 ，MPX-K供應商係瑞士槍廠SIG SAUER，如果我地仲有資源會唔會考慮登埋瑞士？雖然好難令SIG SAUER 好似德國H&K 咁有性格停止MP5零件供應，但如果瑞士知道佢地供應槍械比一班違反國際人道法既狗，可能多少都有啲作用！

見之前有巴絲提過可以登新蘇黎世報（德語），如果登報組搞好手頭既野可以再跟進下，另外都拋磚引玉熟瑞士報章既巴絲集中資料

辛苦曬登報組深夜趕deadline

推

pish

up

就算報紙無登，另外可以係網上留言補充，
寫頂先都無壞，一定用得著

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

工未必人人罷得到，
但鍵盤戰士咁容易做，
唔係咁都唔做啊？